【道歉】814機場道歉大會及道歉聲明，希望各位望一眼！

時間：8月14日早上09:00 （當然可以更早更好）
地點：機場 （但可能有禁制令，各位請留意到時機場有咩位置可以進入）
內容：對不起，耽誤了你的行程🙏🏻
I am so sorry for disturbing your journey
方式：鞠躬道歉，手持或派發道歉文宣

——————————————————————————————————————
致受影響既團體及旅客
To all affected groups and passengers

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。
We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。
Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。
To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express our deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人
——————————————————————————————————————

希望各位手足可以幫忙推或分享此文章出去，大家齊上齊落，絕不割蓆。
香港人加油！

推

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

但要小心被佢地擺上台，明明無阻到，都要delay / cancel flights 話我地阻左航班

咁d人就會覺得我地道歉係虛假既

虛唔虛假就交比D人自己決定
但至少我地要做好自己應該做既事先

岩，因為根本無得阻到政府/民航去屈我地
明明有得飛都整到無

同埋佢地一定會屈

支持 其實有旅客會諗我地係到做緊咩 同佢地道歉都可以表達返誠意 同時再同其他人解釋

推.....

我地要係國際層面上令到輿論傾向番我地果邊
一齊去道歉啦

自推

贊成

support,
whatever we.do in arrival is ok
leave departure alone pls

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

大家要留意機場範圍係包括乜地方，機鐵站唔肯定包唔包，建議小組兩人去做，唔可宣傳任何示威嘅野！！最多打句「對唔住，阻左你」

小心挑釁

唔洗道歉
解釋咪算囉
都無做錯到

小心被挑釁